放Acer XF272x 27” 240 1080p

放Acer XF272x 27” 1080p 240hz

實測平均2.3ms response time
Input lag 3.0ms
8frc>10bit 400HDR
深度FPS電競岩用
有盒有單有保
$2000

參考

Push

放你老母咩，電子垃圾acer自己中伏仲想出黎害人

唔岩你咪過主囉，你都on撚9。
有晒數據害你老母

食屎狗揾替身，大家咪撚中伏

你都on撚9，你用過？
乜9論點都無無啦啦係到吠叫仲惡撚過路邊野狗
我想轉2k,144先放
打機240hz完全滑順無問題

240 144真係有分別？

27 吋1080 真係近d睇起晒格

點深度法

連登放野不嬲攞個
老豆老母俾人問侯架啦
建議你搵其他地方放啦

多謝巴打
其岩咪算囉，點知傻尻質素低撚到傻。

你打機唔會對眼貼住個mon

屌你老母啦，27inch 行1920 x1080就知伏啦。唔伏你點解要賣丫？食屎狗

1080p賣得2000$

有分別既，主要係個快速畫面清晰度提升、防撕裂咁。

想換貴d既mon囉傻西
你老母係係咪比用用27吋屌撚過先會生到你條傻尻？

分別唔大 肉眼黎講 最大分別係60同144
144到240太快 隻眼唔係好分到
而且用得240 基本上都係1080p 因為冇乜硬件可以打住機keep到4k 2k 240fps咁撚堅 睇1080p不如2k 4k
更何況垃圾tn板

咁你咪買囉，咁撚乞兒叫人接你d垃圾做乜嘢呢

仲有啊我唔係針對你隻Mon啊我係針對緊你個人呀

你係咪生活太撚失敗痴尻左線？
針咪針囉
你仆街死全家啦

做乜野都關你事啊，on9仔。
賣左舊既野好撚合理，不過你無撚諗唔到唔怪你。

窮撚到2叉野都無，揾水魚去旋轉中馬啦

其實依度有個賣二手電腦野post
你要獨自開個post黎賣預左比班痴線佬評頭品足

唔係痴線佬咁簡單，似係現實生活既失敗者。